邊撚個再叫唔好打即當鬼處理

痴撚線 唔好打唔好打 拖撚到班狗出哂黎又拉幾個 見佢講鬼話係現場出現已經打得 講咁撚多把撚咩

咁多人仲想私了

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

岩

呀左膠們，係同路人唔該幫幫手唔好再推自己人去死好嗎

係咪要整返個左膠事件簿警世先得

推離撚哂譜

點解唔係9月7號去領事館？
星期日 day off 喎